建議，為咗唔犯限聚令，又要擺酒嘅人，去一籣搞

合法之餘，仲可以當去咗日本旅行